有冇人需要人扮禮物/扮聖誕樹

好想俾人包住放置play用絲帶綁我

唔需要你扮 但需要禮物 thx

我係禮物

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!